點解D人要假結婚

對佢地有乜野好處

好似係想扮媾到女

同ptgf個原理差唔多

想媾到女咪搵女朋友囉,唔係係人地面前拎張結婚証書黎証明呀

因為想拎國籍

個個都媾到女，咁邊有人上連登。